唔講我仲以為選緊班長........

我究竟睇左乜撚野.......

house of card之後又多一套神劇爛尾

仲衰過日和三頁完結